美股有冇泡沫？

冇 聽日高追

全都是泡沫

08年低位買既呢個世界再無泡沫

如果美股係一杯啤酒 應該有一半係泡
不過D泡仲脹緊上去